NBA all-time starting five

大家要揀五個組一隊 會點揀呢？

先拋磚
PG: LBJ
SG: MJ
SF: Rodman
PF: KG
C: Olajuwon

PG: LBJ
SG: LBJ
SF: LBJ
PF: LBJ
C: LBJ

Rodman

A defensive powerhouse who shuts down any position

見到lbj打pg已經知樓主on9

總係有啲智將以為高大仲要有助攻就打到控衛

Pg:MJ
SG:MJ
SF:LBJ
PF:TD
C: Oneal

Gary Payton
Michael Jordan
Kawhi Leonard
Dennis Rodman
Hakeem Olajuwon

PG: Derrick Rose
SG: Penny Hardaway
SF: T-Mac
PF: Grant Hill
C: Yao Ming

pg 仙道
sg 三井
sf 流川
pf 櫻木
c 森重寬

你究竟有無睇過占士打波
佢啲組織係勁
就算唔係史上最強級別又如何
擺佢上pg
基本上其他人（除Magic) 都會係mismatch比佢撚爆

真係全部已成回憶🤧

好強

人地個底唔洗要啦

呢隊真係每個位置嘅最強球員

有咩好討論

深宵吹下水

除左C 位有爭議之外其他基本上都冇野好講

pg LBJ
sg Kobe
sf MJ
pf TD
c Mb

Stockton
MJ
LBJ
Malone
Oneal

Stockton and malone should have a position

sg點解唔揀阿神?

PG:Magic
SG:MJ
SF:LBJ
PF:TD
C: Olajuwon

3分唔夠勁但係

MJ
MJ
LBJ
Malone
Shaq

私心:
AI
Penny
Grant Hill
KG
Olajuwon

All time:
Magic
Jordan
Pippen
Bird
Olajuwon